### return main page

### Math Tasks :
*
* Unifan task ?

```none
1. treb sa le ridic la patrat [+]
2. toate numerele care au fost la patrat ridicate trebuie sa fie adunate ca un rezultat, adica se primeasca ca o variabila.
3.

// map() and reduce()
```

* QR Code
* А как насчёт изучение таково раздела как : Обработка изображение ? Полнусти базируеться на теорию множеств и математическую морфологию.

### Vezi cei cu asta
* Релационая Алгебра
* Камбинаторика и статистика
* The multiplication table
* Numitorul comun
* [Algorithms](MATH_ALGORITHMS.md)!
* Логика!
* Статистика и комбинаторика ?
* Теория Множеств!
* Теория Чисел!
* Математическая логика!
* Линейная алгебра
* Реляционная Алгебра
* Комбинаторика и статистика
* Дискретная математика!
* Интегралы
